脫毒工程 正式開始

啱啱得知自己係毒撚嘅事實
希望脫毒
希望各位朋友比下意見點開始

呢個世界總要有你D咁既人先得架嘛

邊方面毒咪改邊方面，唔識造型就去ig/yt跟人著，一係比錢搵人執執

點比錢人執

啱啱先知？
點知

試下染金毛